Câu 1: SQLite là gì?
A. Một hệ quản trị cơ sở dữ liệu.
B. Một ngôn ngữ lập trình.
C. Một framework.
D. Một IDE.
ANSWER: A

Câu 2: BroadcastReceiver được sử dụng để làm gì?
A. Nhận các thông báo từ hệ thống.
B. Gửi dữ liệu qua mạng.
C. Tạo giao diện người dùng.
D. Xử lý sự kiện.
ANSWER: A

Câu 3: Service là gì?
A. Một thành phần ứng dụng chạy nền.
B. Một thành phần UI.
C. Một kiểu dữ liệu.
D. Một lớp để xử lý sự kiện.
ANSWER: A

Câu 4: Thread là gì?
A. Một luồng xử lý.
B. Một thành phần UI.
C. Một kiểu dữ liệu.
D. Một lớp để xử lý sự kiện.
ANSWER: A

Câu 5: Activity Lifecycle là gì?
A. Quá trình tạo, khởi động, tạm dừng và hủy một Activity.
B. Vòng đời của một ứng dụng Android.
C. Quá trình tải dữ liệu từ mạng.
D. Quá trình lưu trữ dữ liệu.
ANSWER: A

Câu 6: Layout inflater được sử dụng để làm gì?
A. Tạo các đối tượng View từ file XML.
B. Sắp xếp các thành phần UI.
C. Xử lý sự kiện.
D. Lưu trữ dữ liệu.
ANSWER: A

Câu 7: Drawable là gì?
A. Một tài nguyên đồ họa.
B. Một thành phần UI.
C. Một kiểu dữ liệu.
D. Một lớp để xử lý sự kiện.
ANSWER: A

Câu 8: dp là gì?
A. Đơn vị đo lường độc lập với mật độ điểm ảnh.
B. Đơn vị đo lường phụ thuộc vào mật độ điểm ảnh.
C. Một kiểu dữ liệu.
D. Một lớp để xử lý sự kiện.
ANSWER: A

Câu 9: Thành phần nào sau đây KHÔNG phải là một thành phần giao diện người dùng (UI) trong Android?
A. TextView
B. Button
C. Service
D. ImageView
ANSWER: C

Câu 10: ViewGroup là gì?
A. Một lớp cơ sở cho tất cả các layout.
B. Một thành phần UI để hiển thị hình ảnh.
C. Một kiểu dữ liệu.
D. Một lớp để xử lý sự kiện.
ANSWER: A
